[只作參考]如果你係我，你地會點揀

小弟年二十有二，讀food sci hd上年grad，一路打算做兩年野讀返個top up之後狗衝份CA hea一世，人生目標係搵份返工玩手機玩到放工都有12-13k既工，人工可以跟年資升就得

而家做緊份15k五日8-6既food qa，本身對food既熱誠都還好，但返左一年左右D同事好多都話以我既口才可以試下做sales，連我阿頭都話有窿路，我想既可以去試下

但係我呢一年入面做做下又覺得而家呢間公司唔錯，同屋企半個鐘車程，仲要一程輕鐵搞掂，AL七日公司比，做夠一年多七日自己放，每年再加一日 做左一年加既人工我都算滿意

到底我應該：
讀top up入政府
轉做sales試多年
讀商既top up先做sale(應該搵返同food有關既採購/marketing個D)
繼續係度打工過世

係咪應該睇下前景先

毒撚自推 睇緊OU有得報未

再推 好困擾

啲選項大部份都未明朗，個個人都唔同選擇架啦，點答你

後生可以試多啲
如果家庭無太多負擔的話

再自推
返份有野做既工好辛苦

去多幾個旅行, 溝個當地妹, 跟住移民外國唔番黎

台妹好定日本妹好
細個做毒撚自學左日文，而家返工唔想太悶學緊韓文，學完會考慮埋韓妹

樓主 都係直接做sale
如果做做下 覺得唔岩
咪先考CA ACO囉

Top UP無咩用 留返錢去旅行好過